有冇可能搵日搞"我不自殺日"

所有人係ig fb post不自殺聲明
然後一傳十十傳百個個都post出黎

如果身邊嘅手足突然間失蹤
起碼都confirm到真係出左事....

之前不自殺聲明太小人跟，變左類似自爆係高危人士，但如果搞一日任何人都post不自殺聲明，咁就真係大家保障大家，而且呢個時勢，已經去到任何人都可以係被自殺.....

我不會自殺！

支持 成日都叫人出不自殺聲明
不自殺聲明
本人在此特地聲明：

本人樂觀開朗，身體健康，無任何使我困擾之慢性病或心理疾病，故絕不可能做出任何看似自殺之行為。
本人從無睡眠困擾，故不需服用安眠藥。
本人不酗酒亦不吸毒，也絕不會接近下列地點──

開放性水域
無救生員之游泳池
有高壓、危險氣體，或密閉式未經抽氣處理之地下室、蓄水池、水桶等
無安全護欄之任何高處
任何施工地點（拆政府除外），包括製作消波塊之工地
任何以上未提及但為一般人正常不會前往之地點
本人恪遵下列事項──

車輛上路前會檢查煞車部件、油門線等，並會在加油前關閉車輛電源與行動電話。
絕不擅搶黃燈、闖紅燈。
乘坐任何軌道類交通工具一定退到警戒線後一步以上，直到車輛停妥。
騎乘機車必戴安全帽；乘車必繫安全帶。
絕不接近任何會放射對人體有立即危害的輻射之場所（如核電廠）或設備。
颱風天不登山、不觀浪。
本人將盡可能注意電器、瓦斯、火源之使用。
本人居住之房屋均使用符合法規之電路電線，絕無電線走火之可能；
也絕未在家中放置過量可燃性氣體或液體。
浴室中除該有之照明外，不放置任何電器用品，
並在睡覺前關閉除電燈、冰箱、電扇外之所有電器開關。

本人絕不會與隨機的不明人士起衝突，並盡可能保護自我人身安全。

所以若網友在看完此聲明之後，近期或將來發現此帳號不再上線，請幫我討回公道，謝謝。

幫我將呢個意見share出去日程表嘅手足
睇下點樣可行啊
真係每日都有好多人被自殺....

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

次次都推唔郁

個個都知啦，抗爭未完，邊有可能遺書都冇就自殺

要就住呢單搵返個大遊行

係就係個個都知
但要攤出黎講先有用
所以想有一日行動
集中關注失蹤人口同被自殺墜樓嘅人

大家心照，事實擺在眼前啦，普遍香港人咪又係一邊話好嬲一邊去返工睇戲食飯...依家嗰問題係啲人就算知道真相都只會無動於衷

其實諗得過
搞一個遊行/集會關注
被自殺或者被失蹤嘅手足
再一齊post不自殺聲明

襯對呢件事仲有啲火
搞個日程都叫做發下聲吖

社交平台一早po咗

推

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

贊成呀

問題係confirm咗出事 之後可以點
俾狗屈有遺書 有情緒病
然後無可疑

其實我都唔知
叫做有仇報掛....
起碼身邊嘅人都知你係遇害

----(0)-(0)

我個名

即係其他日子就可以自殺？

呢一日係發放不自殺聲明
證明以後不自殺
如果能夠以萬計嘅人數一齊不斷post
對ig fb一定會好震撼

119遮打見

支持